想問一份工唔知叫咩名

成日見到有人係超市拎住份野記錄/係巴士站拎住份野好似寫車牌定時間
呢D工叫咩名?

記錄師